真身保密一向都係波台共識🚬

宜加十五妹同牙賓攪串party想典牙

岩...平時9up下都起底
知吾知會對現實生活做成幾大影響！

牙賓真係

屌

真係幫你唔落了

25b原來都唔係最狗最25

咁你又想起人底

原來25賓先係

N賓先係最仆街

怪錯佢了

但佢真係柒到..

咪撚推

識你咁耐 原來你係咁...

平時扮曬好人，sick錯左佢

n_ben 對你好失望

唉

以後唔同nben食譚 驚比佢偷拍po上黎

呢句真...
我早幾日仲同佢出去食m記
而家好驚...

同佢食譚次次叫士匪食多我一隻

25仔

屌你仲推我真係貼你

仆街真系比你影左...

又話 fd 子

g 持牙賓貼樓豬出尼
渠竟然屌鳩手足
齊反 mk 你我有責

系

貼佢出黎啦

村民唔係咁諗

系都貼你先啦辣殺

快

yes
我老闆話我俾人起左底暫停要停薪留職等件事淡左先復工

影響到工作真係好唔應該

yes
枉我當佢係朋友俾佢加我微信
佢居然偷我朋友圈d相

我都信錯左佢
岩岩去完旅行d相就即刻偷出黎

你放返佢d相出黎啦

我已經放左佢WeChat 出黎
有巴打幫我放左

Bb好波

點解仲見到你個舊飛卜ac既

G持樓主
起底狗落地獄

入唔返喇 要我改名

Nben先係25狗
蓋清又唔叫連狗做野del post

我呢世都唔會原諒n賓呢隻狗

我屌左你先

why

想屌

波台慘敗

同連囝檢舉左，希望Del post息事寧人